安心出行有成功例子？

安心出行App出咗咁耐，究竟有幾多單確診靠個App搵到？

無例子即係無乜用，嘟嚟做乜？